輕鐵啲冷氣痴撚線

以為到撚左左

少人咪凍囉

繁忙時間咪一樣焗

出面咁凍，製造暖氣呀